Do you let the people trade?

Buying the stock of GME
It is the bet of a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echos the beating of the trade
There is a life about to start
When tomorrow comes!